## Развертка проекта

1. Создать базу данных
2. В консоли перейти в папку проекта
3. Запустить команду *git clone https://alexey_korchagin@bi
tbucket.org/alexey_korchagin/sharemytext.pls.git ./*
4. Запустить команду *composer update*
5. В файле **.env** изменить константы *DB_\** согласно настройкам своего сервера и названия создпнной базы
6. Запустить команду *php artisian migrate --seed*
7. Открыть в брузере проект по домену или по IP-адресу
